都分手幾個月了，仲未放低一個人

掛住你 又唔知點講 又想知你過成點

仲記得你講過話想分開一排再係返埋一齊 係得我咁天真一直相信住...

依家好似日日都輪迴咁 好辛苦 已經抑壓自己唔好諗咁多 唔好成日叫春 屌我真係頂唔順...

你知道嗎？真係好掛住你...

唔洗放低，回憶黎

唉 一直係我腦到徘徊唔走 好辛苦

同ex拍咗兩年 用咗三年先完全釋懷到
時間真係會幫到你

咁你ex果陣有冇間中搵你呀?

同佢仲係好朋友 認真嘅

一直等,以為總會再見,總有機會再一齊
但現實係街撞到對方拖住新歡.....眼尾都唔再望你一眼

岩岩用好差既語氣話左女朋友兩句
宜家好後悔 好驚就咁就完

係咪講緊雲加？

我見到佢拖新歡 真係心都碎埋

掛你老尾